分享下武漢肺炎令你失去左d乜?

Plan好晒既旅行冇得去 錢都未拎返晒
預定今年考既試唔知有冇機會受影響
想轉工但呢個時間又冇得諗
想做吓小手術睇怕最快都年尾
唯一係股票而家低位 push到自己學吓投資

失去左對歐美既幻想

2星期AL 不過小事啫

金錢損失 10-20% 唔算太多
原定六月出國發展被迫推遲加多左不確定因素
等左大半年既旅行九成要取消

無咗份工

失去左個男朋友

你男朋友中肺炎死咗？

去旅行嘅機會，工作嘅進度慢左咁。

咁又唔係嘅，只不過因為疫情的關係好少見對方，text又少，大家又忙，2個人的心越走越遠，最後佢話冇feel散埋